求fact check

有人send左段咁嘅野比我

收到消息星期一朝早會有2千黑衣人改穿白衫分批持藤條係各地鐵大型轉車站~教仔：

太子，旺角，九龍塘，大圍，美孚，荔景，中環，金鐘，油塘，調景嶺，鰂魚涌，北角，總之見係著黑衫，西裝，見你個樣後生少少就打

通知你的家人星期一唔好搭地鐵返工

有無人可以fact check下

係 咪 唔 好 出 街